求東鐵九龍塘站播既鋼琴音樂

朝朝返工聽到都想知係咩音樂

Answer?

好似唔係

push

留名

沙田站播呢首

Melody of Night 5
係咪依首

有無旺角東

索性整個合集丫喂

係咪依首經典既 MTR 背景音樂 ?

btw, 有冇站長答下, 其實依 D 音樂係邊個揀架 ?

【你當我是騎劫吧】
有冇人覺得首melody of the night5頭兩句好似五月天首【你不是真正的快樂】
你決定不恨了~ 也決定不愛了~

唔係

仲有冇人知
上面講果D都唔係